特首八點見傳媒

緊急!转发出去就能救亲友!救香港!
转發摯愛十名亲友 不要搞亂香港 支持請簽名

保民生!反修例 !
愛中國!反送中 !

欲希望穫取最新資訊
可支持 保民生抗修例大聯盟 官方page

撒回撒回撒回撒回

唔好信

共產黨講既野唔可信

考慮

考慮收皮

廢話 考慮

一日唔講，一日都唔會信

要撒回呀 唔係暫停

考慮？ 你當我地on9

我地係要佢徹回！
唔係唔開會或者暫緩，另外林鄭必須下台！

信你一成，雙目失明

不撤，不散

考慮
暫停

即係唔撒回啦

暫你老母停
要撤回呀暫你老母！！！！！！！！！！

佢實唔會講徹回咁柒
「暫停」只係下台階

撤回都冇撚用

落台都冇撚用

想我哋原諒一係學希特拉一係學戰敗日本仔，自己諗

不撤回的話
616繼續上街

宣布星期三照上大會

佢考慮既就俾多d數據佢停

最好淋病直播切腹謝罪

無限期暫緩 or 撤回

幫手推同share，等大家做好心理準備

615行動代號：秘書處尚未宣布取消會議

邊個做企係後面條友？

場仗未完，大家要出力呀！！！

反送中懶人包（幫手一齊宣傳）

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：金鐘立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（暫未有時間，要留意民陣fb最新安排）

特你老母

撒回呀屌你老母！

一日不撤回, 道歉和無罪釋放六月九至十二號的義士，一日也要堅持爭取落去

一定要撤回！！！ 切勿掉以輕心！！！

咩software 黎

切

Bloomberg

三歲細路哥？ 氹氹下就想過骨？

撒左都要上街啦

警犬單野就咁算？

不撤不散

暫你老母 撤回呀

如果佢仲企硬
咁仲好
為星期日追勢

記者會喺會度搞？

咪撚又語言藝術

呢個SW收好貴㗎

記者記得保護自己喔

唔講撤回就係廢話
暫緩難聽過粗口

兩萬五USD 一年姐

林鄭加油呀
企硬推晒建制去死先

有小道消息話係辭職

暫你老母

暫兩日呀？

佢條七婆一定又講廢話

咁好
不過星期日照去

又暫

唔係要暫停係要撤回

香港警察戰功宣傳影集，歡迎自行印刷及使用

佢辭職只係下一個林奠 唔好錯focus

係咪想打擊網絡力量然後再你突擊

暫你老母
停你老母

暫停？你當香港人on9?

1. 撤回修訂
2. 林奠下台
3. 警犬向全港市民道歉
香港政府做到先好同我講野

暫佢老母
撤回

企硬啦仆街
星期日去屌柒你

支持淋病繼續強硬
遊行人數突破200萬

暫緩強姦你 唔等於下年唔會強姦你
大家要企硬 一撚定要徹回 徹回 徹回

又撥火助攻？

開個deal咁無誠意呀嘛？星期日一 照出，now or never

616見 野餐
如果我係官我都會暫停
等你班友熱情減退
再黎突擊

所以大家要強硬呀

為左降溫先出嚟only

暫佢老母呀！
撒回呀！！！

撤呀

唔好考慮,係直接撤回呀,屌你老母

公司嘅咋嘛

我估佢會話推遲實行，再聽取多方意見

今晚出去政總畀啲壓力佢

林鄭落唔落台再講，但條例係要徹回唔係暫停

呢個係先決條件嚟，唔好再用其他嘢嚟混淆視聽

一定要撤回
唔接受暫緩
班仆街每隔幾年就出埋d賣港條例，呢次唔撤回一定好快又再嚟

不撤回不撤退

袋住先?

由二千年釋法開始 政府已經唔可信

高鐵 三跑 港珠澳 洗頭艇

要數有撚把數

你點做香港人都係唔會原諒你架

屌你老母

我地係要撤回

更重要係立即釋放被捕人士

講話會再三解說 游說
唔會撤唔會改期
有兩極意見 會聽
警方用最低武力
身為呀媽會好好保護香港
跟著喊比你睇
之後完
好似係咁

預計特首會議內容
1. 見到社會既訴求
2. 譴責連日黎示威者既暴行
3. 承認係修例上既不足
4. 蛤
5. 會繼續做好任內工作
6. 宣傳上做多啲釋除人地既誤解
7. 希望社會各界互相體諒同配合
8. Er....
9. 會暫緩修例 冀達成社會共識

暫你老母

撒唔撒都要上街啦 黑警想殺人唔駛追究呀？

1.5 硬推
8 暫緩
99 撤回

10000 辭職

義士們

以為佢著撚咗草

出黎丫！天堂閪！

啲黑警都on9, 無啦啦衝上去打人

撤回呀!

死黑警一定要受到嚴懲

我諗正路係暫緩
唔會明知617又遊行仲出黎點火掛
不過你知林鄭四面受敵八面威風
希望會俾到驚喜我

撤回啊

見咩呀，去見毛主席啦

又喊?

一定要撤回，暫你老母

係就好 佢嫌個火唔夠旺

唔好畀任何嘢影響到星期日6月16日嘅遊行

要撒回
唔好鬆懈

撤唔撤回都要去遊行呀！！！！
班受左傷嘅義士仲比人拘留緊架！！！！

100%廢話again
外交部口炮支持 + BBC轉風
一定又係唔會撤回 再講廢話
Delay一星期之類

呢個賠率個莊點都輸架喎

馬會都係999倍好似

撒回又點？ 有冇諗過之後 共產黨驚你有牙 訓撚醒未

到時通過咗嘅話，係街講中央一句嘢都捉你返去屌

撒回

又加價？

民陣吹雞星期日遊行
你依家出黎有咩講

我要既係撤回停你老母。

慎入

記住陣間cap低香港歷史既一刻

撒回定暫停呀
一陣講清楚好呀

屌到底係咪真係有記者會？

又想扮喊？
仆街死啦你

撒回又點？
下台又點？
割蓆又點？
例台又點？
共產黨大爆炸又點？

咁諗就乜撚都唔洗做啦

劉曉明喺BBC話一定會過 呢頭暫緩？ 信邊個？

你咪呀！上得擂台，千奇咪縮呀！

咩嚟

直接宣佈通過丫笨

讉責暴動
支持警方執法
希望市民和平表達訴求
明白市民誤解修例
不過唔會撤回方案，唔會暫緩
星期三如期二讀
社會多元意見乜柒，重申接納唔同意見

聽唔聽得明 係撤回 唔係暫停

只接受撤回

決定辭職唔撈

到依家都未confirm 流流地

我地係要撤回！！！

13號朝早睇又話會開會，後尾加返unlikely

唔撈都要撤回架

如果唔撤，星期日必定過百萬人
如果撤，都要出去遊行！譴責警方定性暴動罪！

依家唔只要撤回。仲要為義士平反 向黑警追究責任

慈母咪l再扮喊please

傻仔黎既
洗乜你原諒 返大英祖國happy了

撒回撒回撒回

我理撚得佢
佢一日唔講徹回
咪撚諗住解決件事

撤回 + 下台

撤都要行呀！

暫停係無用,隨時可以話民意支持再上馬

講真係佢我就下台潛逃喇
佢再做咩都救唔返民望 將個波交返出黎好過

要撤回同放返所有義士同唔再追究

大家可能諗多佐
7婆可能走出黎話例我過硬架啦 反正我全家都死硬 全香港一齊陪葬

大英祖國收咗錢乜都做得出

兩年前已經話英國唔可靠

唔好話做香港隊友英國不嬲做邊個隊友都反骨

回應近日市民話佢潛咗水> 出嚟 say 個 hi > 完

姨媽痛，唔撈了

不撤回不罷休！乜野暫緩全部唔撚接受！
除此之外仲要追究你班高官同警察既責任！

唔信

無錯，要求解散速龍

記者朋友們記得保護自己，戴番頭盔呀

你搵budd dwyer就知

仲有班義士呢！？

仲未有傳媒講，應該唔係八點

可能佢出嚟係講佢會照硬推

唔好喊啊 你啲眼淚唔值錢架
要哭哭啼啼就返去同共產黨果邊喊
貓哭老鼠假慈悲

撤回

推測見傳媒重點
1.你班仆街唔了解條例內容
2.你班仆街唔了解條例內容
3.你班仆街唔了解條例內容
4.你地全部都係暴徒
5.我係最好既慈母

8成暫緩
1成唔撈
1成照推

撤柒

我唔撚理你考慮唔考慮，總之我要你答撤定唔撤

屌你老母

先屌示威者
再稱市民唔了解
再話會暫緩

邊度有source 8點見傳媒？

撤回啦屌你老母

同問

宣布星期日開始
香港戒嚴

我已經做好勇武抗爭準備

source

咁你話我知班人做緊乜？ 一邊俾人屌屎忽一邊和理非 好有用喎 10iq

真？

唔好畀人呃到 冇人講過8點見傳媒

戒嚴但立法會繼續

佢一早切左柒

無論如何 星期日務必要企出黎發聲

只係睇下用咩topic

考你老母慮

楊岳橋: (1930)行政長官辦公室否認此事

係撤柒柒柒

係要撤回唔係暫停呀
屌你老母林奠

暫停？暫你老母

推

抗爭左成個禮拜，終於可以鬆一口氣

無問題
星期日見

唔鬆啊！

究竟係徹定撤定兩隻字都得？

Between 收皮啦林奠

希望美國繼續做嘢， 唔好放過佢哋！

暫你老母停 撤回啊

政府唔撒回送中法，抗爭只會升級！

撤 希望大家正字 咪令人覺得我地文盲

唔撤回無計傾

馬會開盤未

林奠:明白社會有好多回響, 強調條例冇出賣港人, 人權得到絕對保障, 會繼續進行解說工作, 政府不會撤回條例.

唔好講個啲冇撚用既「暫停」/「延遲」就得

中國駐英大使劉曉明對BBC談逃犯條例修訂和香港抗議：「一定會被通過」
月娥 點算啊？

好假喎

今次根本一子錯滿盤皆落索啦 見唔對路仲諗住左修右補黎硬過 係要俾人剝光豬先肯認輸 分分鐘而家仲諗住詐降偷雞 越遲收輸得越慘

唔徹回就日日繼續出立法會
出到你徹回為止

要撒回先收貨！ 同埋黑警單野都未計 點都唔可以縮！

係咪見助攻比台灣
大陸都覺得唔掂

暫你老母,唔撤唔好諗會完

【突發】

立法會秘書處新聞稿指，下星期一、二沒有立法會大會。
有傳林鄭月娥今晚八點見記者（1930更新：行政長官辦公室否認此事）。

810扮工室立法會門外直擊：大批警察攜同裝備、食物、食水、電子儀器等，離開立法會大樓步上警車。

#目標係撤回

否認左

暫停 唔係撒回喎

都係睇定啲先

收到風唔係live
只係播林鄭片

流會

紧急!转发出去就能救亲友!救香港!
转发挚爱十名亲友 不要搞乱香港 支持请签名

保民生!反修例 !
爱中国!反引渡 !

欲希望获取最新资讯
可支持 保民生抗修例大联盟 官方page

徹回呀 暫你老母停!!!!!! 林鄭下台!

FAKE

釋放所有政治犯!!!!!!!!!!!

要將佢地蠅之於法

fake news?

已簽 無限支持

乜撚野暫停

屌

記你老母招咩

you are fake news!

8點啦喎

真定假

8點沒有記者會

假架

如果撕毀中英聯合聲明，取消一國兩制，晚上戒嚴，最期待香港入制裁名單

Diu fake
搞到我緊張咗半個鐘

假

唔好意思 阻阻大家 我啱啱開po 就見到原來伍公子做咗條 但都可以做多幾條 散比啲廢老睇

除咗長輩圖 youtube係其中一個方法

屌，假嘅

FAKE
FAKE
FAKE

fake new 屌

記你老母

撒回唔下台?之前死都要硬推

見你老母

都唔會妨礙 香港人清算佢 嘅決心

你嘅仔 老公 都要承受你強硬下產生嘅共孽

有關星期一二唔開會

【1906 即時】張超雄親自聯絡立法會副秘書長，以確認有關會議的安排，得悉此新聞稿只是秘書處自動發出的日程。要待主席有指示才能確實是否沒有會議。大家要留意消息。

目前，議員並沒有收到任何電郵或SMS訊息作實安排。

釋放義士呀仆街